點解我係處女...

好似冇乜人鐘意處女，做處女真係好麻煩

唔想做處女啊

咁有無拍過拖？

想幫樓主

真，冇試過的話
到時老公細jj真係喊都冇用

我30cm

冇呀

唔想俾你

圖？

樓主到底邊到係處？屎窟窿？

你住官塘？

可能鼻窿

馬眼

屌自己屎眼咪得 方便快捷好

因為樓主是一個男人